[唔 好 中 計] 請推！入黎重申考慮727行動！

我知大家對於琴晚既事都好嬲 好想發夢為元朗做返啲野 搞返個堆人 但係！

表達不滿既訴求仲有好多方法 入佢地地頭係對我地N害而無一利既行動

首先 地形唔夠佢地熟 元朗人都唔支持其他區既人入村 就係知件事好危險 個邊唔同我地去開既大街 咁點解我地要去送頭？
第二 黑社會有黑警backup 我地就得返大家 一個都不能少
第三 佢地打人砍人呢啲都做開 我地仲好需要勇武派 唔想淨返既勇武派斷手斷腳 其他同路人都會好擔心你地
第四 預計狗鐵都唔會企我地呢邊 啲商場店鋪又唔開既話 到時亂起上黎你地係人地地頭走得去邊？

唔係叫大家咩都唔好做 而係要配合智取既方式表達訴求
啲黑社會五毛就梗係想推爆呢啲post 等我地入去做免費沙包 去送人頭
唔該大家冷靜下 再諗下入元朗啲村有咩盲點
我地應該做既係矛頭對準呢個垃圾政府 琴晚唔係淨係元朗出事 大家都唔記得咗上環中彈既義士 上環個啲義士就唔洗理啦咩？
而家應該keep住團怒火 等多啲人出黎 三罷又好 其他不合作運動都好 只得勇武而無智謀 我地只會失去更多人

請大家三思而後行！

推

再推

pish

諗到黑社會怕咩...
佢地無罩 自家製胡椒一定頂唔到

歡迎討論

Push

明白係有一定危險既
但我地俾人恰到上心口
唔通唔反擊咩？

諗下有咩策略好過

咁佢地諗住砍你地 你地又真係頂到咩
你地要知道你地都唔係鐵人啊
仲有好多同路人需要你地架！

我都覺得係
記得呢場抗爭係長期戰, 幾時都唔可以因為某一日運動而令我地損失大量手足
大家要記得返
不受傷
不被捕
不流血

真係唔好衝動
分析入元朗有咩好處壞處先再出手

走入去人地地頭就係反擊？
點解唔係佢地分散既時候逐一擊破 而係去佢地聚集既地方 佢地有哂準備、武器既地方？
點解矛頭去咗黑社會到 而唔係政府同黑警？
我地而家咪正正中咗政府既圈套
大家冷靜下！

佢地唔係恰你地 係收左錢做野咋
你有錢都可以請佢地做野架

唔好俾人煽動到
根本係有心人想激嬲勇武派入去同鄉黑互劈
佢地殺我地手足 我地咩都做唔到
我地去劈返人？就真係變左撕殺啦

Agger
推翻左政府再清算牛屎佬同黑警都未遲

但唔難保佢地727都收咗錢搞你地
而家情況就係好多人都好嬲想做返啲野
搞返佢地報復 佢地好大機會劈我地
但我地呢 我地扔個水樽都有位比人入
大家三思啊！矛頭指向政府啊唔該！

Push!

piiiish

嗰邊真係冇得走 隔離一係西鐵站一係就其他圍村
就算走到出大馬路 都冇地方可以守

而遠攻治近攻
遠距離中胡椒 對家仲點攻 唔通佢地又有first aid

push, 記住唔好做無謂犧牲,唔好去做啲吃力不討好嘅嘢 ,要記住而家大多數元朗人都係唔希望我哋入去，只有佢地都受到影響時先係我地光復元朗嘅時候

兩邊都重要，咁元朗畀人打到仆街嘅兄弟又點？
都唔可以話咁就算。

唔敢講支持/ 反對，但要光復元朗，明知警察企佢哋嗰面，如果真係要打鳩啲鄉黑，就要心理準備連警察都打埋。

啲狗一定會企喺啲黑前面，到咁上下時間就行開，到鄉黑做野，混戰完啲狗又出返黎，但只係charge我哋啲人。

入去送頭俾鄉黑好無價值，玩下手啲狗出嚟平亂嘅話就送埋光環俾佢地

從來無人話過就咁算
但你地衝入人地地頭送人頭
又對得住中彈既義士咩？
而家真係得一種方法清算？
呢種方法只係比黑警清算返我地
醒下啦大家！唔好比怒火蓋過你地既理智啊！

我地唔入元朗唔代表驚咗佢地 只係我地諗得長遠 唔為一時之憤而送頭 斷送為港抗爭既後路

推爆

true

啲人企跳你地都識講一個都不能少
咁點解仲要送頭啊？

我唔反對任何人去唔去，我只知道我叫唔到咁多人，
每人都有自己意向，兄弟爬山。

幫你推下

另外上環件事都要大家關注，另外勿忘初衷，5大訴求

唔去搞一次牛屎佬 以後大西北示威者仲點過海呀

和理非全面進場

向黑勢力低頭

多謝你 諗住勸得幾多得幾多咋
個日和理非又唔係到 女仔又唔係到
黎得既到底有幾多係習武之人？
只係唔想大家送頭 留返一齊參與黎緊既行動

好多大西北手足，下次出好怕會少左人。
家庭同女人。

呢個係日式和風 post

同搵我覺得點解西環少咗文宣，可能因為文宣組應該比較多係早少少回程嘅人，會集中咗係西鐵事件。
同埋西環嘅資料唔夠多，連個事發詳細經過都唔太知，資料好散，相又少。

係 但西環事件都需要關注！

要學老毛集中優勢兵力打擊敵力

我住元朗 我一定去
你諗吓你住嘅地方已經唔安全 你屋企人原來落街 放工搭車都唔安全
你仲講唔講得出呢番說話

我聽日會幫手做。

冷氣軍師

咁你地出到去打返佢地？定叫佢地搬走 唔比佢地留元朗？
而家係成個香港都唔安全 唔係淨係元朗

盲推光復元朗既仲多
佢地推你地送死咋

你老母 邊區有集會 邊度有事我去得到嘅全部都去
依家我住嘅地方有事就話唔攪得
我唔撚理 我身為元朗人一定出嚟
你哋D香港人唔嚟就唔撚好嚟

睇你既字眼都好激動下 到時實好易比當時情況刺激到
其他人都仲可以理性討論到，但你似乎情緒唔多好喎
你要唔要撤離連登冷靜下 做下靜觀先？

你講野會唔會太離地 可唔可以切身處地諗吓
你不叫我撤離元朗丫

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

其實朱凱廸講得啱
呢啲情況比較適合和理非非
打擊黑社會係警方責任

元朗一定要去 必須壓抑鄉黑風氣
五大訴求繼續

政權除了要我們恐懼多，還要製造仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

元朗人認為不應再入元朗
人地殺開人架
你地每條命都好重要

push

勇武已經幫左我地太多，唔可以犧牲佢地

其實依照佢哋家套路
你唔搞番佢一次，佢哋下次就出嚟示威區搞鳩番你
唔好諗住唔入去就避得開黑社會啦 天真

係咪以後見到牛屎佬要跪地請安

搞何妖先

你有無思考過入去既利弊？事情既源頭係咩？
而家係政府同警察既錯 夾埋黑社會搞我地 你地唔搞政府黑警 走去搞黑社會？究竟你地入去想達到咩目標 又講唔到 矛頭又對唔準 呢個行動除左減少我地呢邊既人 係對我地無好處

重申一次文章主旨
唔係話黑社會好得人驚 大家唔好搞
而係要對準目標 做啲對我方有利既行動
而我地既目標正正就係政權
黑社會只係中共既棋子之一
唔應該為棋子失去我地珍貴既勇武人士

明架喇 元朗人唔係香港人 元朗警黑合作係元朗嘅事
鬼叫我冚家住元朗 元朗人出街俾人打都冇辦法
元朗好危險大家唔好嚟 我哋元朗人自己攪撚掂

我都唔明點解我要去屯門上水沙田

咁元朗啲人點算? 驚到我地成功為止?

你哋當佢哋condom就真係唔方唔失去啦
我唔明點解去得就會失去，唔試吓自己都諗辦法當場做d嘢嚟保護佢哋？當個個都做d嘢個陣，佢會郁到我哋？
比人打到咁，光復吓元朗都咁淆底，再講，咁多人佢做得d乜嘢呀
佢哋開得po叫人遊行唔好行近佢條村就知佢哋唔會死出嚟啦
成間屋喺度佢驚過你
政權都要搞，但你連合法示威都淆不如乖乖地做港豬算啦

劍指何妖或者中聯辦

推，勇士留力直指政權，元朗支線任務，唔好變左全力做支線

你講得出你唔撚理 啫係你已經豁出去 唔理有幾危險都去
咁我都無謂再勸你 只係希望你可以冷靜行動 帶齊裝備 我地真係一個都不能少

咁點，以後人地一出黑社會就自動收哂皮？今日佢剩係係元朗，之後追住你每一個行動出以後仲洗搞落去？可能出動都唔洗你邊區行動只要發個消息話會去搞你就行動都唔洗搞，人地而家搞到個市區變左死城生意都做唔成係人民公敵尼連建制派都割蓆，你搞佢一獲就咩民氣都攞哂返尼。再講黑社會以前旺角佔領都遇過，警黑合作都唔係尋日至開始呢啲野事前都知架啦，你唔搞佢就以後佢搞到你行動都出唔到，經過尋日唔係仲覺得以後可以繼續用返之前個模式啩

直指政權

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

用當區經濟反擊?仲有 巴打們已經起緊底

當佢地condom既係亂推post既人 再講第三次唔係淆底 而係要對準目標既行動 呢個唔係安全既示威行動 thats y 先要諗清諗楚 做好準備 而呢個行動又唔係個個人都可以做到野 得勇武落場 好難令人唔擔心佢地

你唔搞既最基本以後你叫元朗啲人點敢出尼幫手？出尼行動搞到屋企都無得返既都唔洗討論落去啦，對面行動大升級你一係陪佢玩一係以後唔洗玩，可以行動壓後但唔搞就一定唔得

岩啊

咁佢地再升級我地係咪又要繼續升級？

發夢7.27唔好入元朗...

準備呀拿
睇完諗吓自己有咩做啦

而家又未到完全應付唔到，民怨咁高特別當區居民既怨氣咁高，吹到幾廿萬人入去我唔信佢地敢出尼陏你，剩係係大街和平行個圈散唔打睇到班仆街縮己經夠，最重要係展示我地唔怕果班生蕃同展示果班生蕃係苙水狗，唔係以後你點行動而家事實上係對方令到所有人聞風喪膽街都唔敢出仲要對方係地球上最無道德同唔洗理民意既人你唔狠狠摑佢一巴既以後仲點繼續落去

其他區示威係示威者俾差佬打
我地元朗係俾圍村佬無差別攻擊呀
你喺其他區示威完仲返到屋企
元朗人出去俾狗打完返屋企又要俾圍村佬打多鑊呀？
你地咁樣叫元朗啲手足點放心出嚟呀
就算你地咁驚唔入嚟唔緊要
我地元朗人為左自己屋企都一定會行出嚟

未有周詳計劃前唔好行動

我不敢給什麼意見，我只能說我所知， 尋晚睇電視目測佢哋最多二三百人， 但係呢二三百人裏面仲要問其他社團借人。 最後防部隊嚟到佢哋先至敢走出條村。

你要唔要入嚟元朗住幾日觀察下先？

你地...?

入村係危險，但大街可以搞，搞鳩班牛屎命脈，搵曬班黑幫開嘅藥房、茶記、足仔、菜檔，好似光復上水咁，鬧鳩佢地，搞到佢無生意
詳情未出就搞分化！香港人醒撚曬未！

元朗人都有人唔出喎

好多絲打有心都唔黎得既情況下 都吹到幾廿萬入又真係唔拘 只係唔想前線比人拉

我指決定入元朗既人

詳情咪係入村 你連去邊都唔知 你醒未啊！

以暴易暴係暴民
據理抗爭係公民

而家就係講緊入村 追晒所有post先得唔得

計劃一下先 多人但唔夠心狠手辣 我地會好傷

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

我在淘宝Lite发现了 DJI大疆OSMO POCKET自拍杆配件手持云台延长支架加长杆灵眸伸缩杆,一起来看!

之前買左依支自拍掍,夠輕便 試過都夠硬淨 唔小心扑親自己都好痛 而且係伸縮金屬 用尼自拍一流

其實朝早遊個行gather咗人先
之後再去光復會唔會多啲人backup好啲

而家個post討論到出唔出黎，唔係入唔入村，睇post班兄弟個心唔會1516嘅？可唔可以一齊諗方法對付問題，而唔係互割，乜L野叫人撤離連登靜觀下？係咪個個都可以即刻撤離現實、搬離元朗、搬離香港？

啱阿，其實我地個問題係點樣先至可以起光復元朗行動中可以更安全同埋唔會白白咁送頭?始終義士一個得一個一個都不能少

都係個句，天黑時更加要be water注意安全，圍村佬就算gear無狗咁強都好但真心惡起上黎比黑警更危險分分鐘可以連命都無埋

所以咪就係要討論囉 一講話唔贊成冇plan入元朗 就已經比人當左叫你地唔好沖 講真 我地講d咩 係冇用就唔會到影響成個行動 我地一直都只係提議 有plan先好入

認同，入元朗一定會發展成同黑社會械鬥
政府無損反而有利，仲會令我地出現嚴重傷亡

同黑社會打係不歸路黎
政府如果見我地矛頭指向元朗鄉黑
只會樂此不疲喺其他地方出動更多老黑令

社會焦點變成黑白兩幫人劈友
黑社會比差佬更多人，做野更冇顧忌
唔可以硬碰！

即係要成個元朗啲人出哂嚟，你地先會入嚟元朗幫手？
咁你地咪撚嚟
唔驚full gear黑警但係驚黑社會
明白哂
元朗人條命係賤啲嘅
大西北出嚟遊行出嚟衝
到有事嗰陣就叫人唔好入嚟
下次黑社會搞埋你地區嗰陣記得叫人唔好入去

727用對抗恐怖主義，不會因恐怖襲擊屈服做主題仲好。

會唔會早啲好？
1200/1300？入黑前要出返大馬路